一陣見工，張A3咁大嘅grad cert勁難帶出街

其實都見過好多次工
每次都要帶張A3咁大嘅grad cert
今次人地又要寫明正本
不過今日出面落勁大雨又唔想帶出去
各巴打平時見工遇着依啲情況點搞

唔想咪唔好帶囉

影印本ok

最撚on9嘅係
聽佢講帶撚咗證本結果睇都唔撚睇

剪開佢變做兩張A4

依個真
收左張Copy就算

用畫筒裝囉

好心就唔好要人帶正本
特登搵個紙袋裝 好柒

認真，縮印A4

諗住唔帶正本
帶埋張transcript去算

認真 一向縮細做A4

Copy係帶A4

真係請你先俾正本

過膠成張攞出去

過膠張咁重要既Cert
唔好害死人啦

基本上帶正本嘅都係on9仔, 呢個request係用嚟screen人㗎.

唔需要正本
Copy就得，Copy出來會有水印
駛撚理佢，Copy 要就要，唔要罷撚就

不嬲唔帶正本, 我話到你出offer再比你

根本比正本HR, 都未必識分正假, 否則點解會被人爆假學歷

咁鍾意查就直接向cert organization request啦

同HR講影咗相畀佢
Wtsapp sd畀佢囉

hku係A4

感謝各巴打提點

not ok wor

如果唔見左grad cert 會點

正常係有offer先補正本

補乜撚野正本
唔通你去見工佢收撚左你張正本cert咩

閱讀理解咩grade

佢請你都唔需要補正本啦係咪呀
唔通一定要過個hr手去影印咩

有時大公司驚你造假會睇一睇你張正本同影印本冇錯既話先係影印本certify true copy, 好似係

要造假嘅話連張「正本」都可以假㗎啦

畫框

係, 咁呢D有時都係佢公司規定要HR咁做, HR都係做下樣交功課架咋, 唔通HR嫌麻煩到人就唔叫人帶, 然後有咩事自己都俾老細鬧咩

輸人唔輸陣
係個HR面前開畫筒拎張cert.出來

冇拎過cert
Transcript 已經有晒cert 上面嘅資料

過膠=即刻無效
咪害人la

我當時一收到
諗都唔諗就對摺

買個好啲嘅袋去見囉

見政府工要正本

所以話，有時候公司啲規矩好撚死板

其實見到你咁蠢唔識變通，我係老細都唔會請你啦

咁咪咪見工囉屌

Grad cert A3本身on9
唔知當日邊個發明呢個傳統

帶certified true copy咪得

邊間u A3 cert 唔包畫筒咁撚柒

買個畫筒

態度正確

咪係
個hr係有心check就換打左去大學問啦
驚我張cert假不如驚啲ASSO space畢業扮bs好過

你畢業唔係有個筒比你裝架咩

對摺

邊間張cert a3 咁大張

好多間都a3

返去繼續溫默書啦你

讀咁多書都唸唔到縮印

私人公司都還好，可以等佢出offer再show
你in政府既話in果日就要帶埋去 後補資料好煩

原來真係有人見工帶正本
返公司影10份啦
去盡啲影埋十份gf340

影張相咪得囉
影乜系印

人地講緊正本呀

HKU grad cert 係 A4 真係唔知原來其他學校係 A3 其實對摺都冇所謂啦

Ching識野

買個畫筒啦

咁簡單嘅問題都解決唔到

點請你呀大哥

我會帶個大d既袋

行申 唔洗著suit見工

間U無俾個筒你裝咩
咁嗰時點拎走

我張cert 一早巢到仆街

我個間真係冇
俾咗本類似相簿既野sip住

通常都唔睇既
到時問咪話唔記得俾住copy先 請既再後補

反正有CERT又唔一定請
咪縱壞晒D HR啦

點解唔好過膠？

過左膠點驗真偽呀大佬

巴打你個人都過埋膠 ? 分唔到你真心定假膠

唔係見政府基本上唔駛帶正本

偽造文書你都敢你咪贏lol

我估佢身份證都過埋膠

帶transcript算

in個陣唔洗突登比grad cert, 痕transcript就得，但真係出offer既話，佢要求帶正本都要帶架喇。

一日未出offer 副本都唔撚帶

次次都連個筒帶 有幾難

唔好玩人啦 明明係screen走啲怕麻煩唔帶正本嘅人

影印本夠啦 你帶正本比我都係問番 你無帶影印本咩

認真 剪返D邊位可以剪到變A4
HR拎去影copy都易D
成張A3拎去果D 全部唔請

見過幾間都俾後補
果啲要求正本既公司
應該係班hr八婆唔識用腦

只帶縮影副本，見完佢話請，咪第一日返工先帶正本畀佢睇

香港中文大學

人地叫你帶正本就帶正本啦
懶醒帶副本你估下你咩下場
人地有原因先叫你帶正本
鬼唔知副本方便d咩

狗衝去CN square買啦

拎正本去比佢cup copy印落去？

佢可能想講縮小電筒

爛鬼沙紙摺埋咪得

唔會帶. 未請就叫人帶正本既濕鳩公司, 請都唔做.

冇帶正本
剩係帶影印本嘅cert同transcript

呢句真
又唔係請 收咁多個人資料拎去賣?

影印都唔撚帶
已經蝕車錢時間仲要蝕埋影印費同埋冒影印整皺張CERT既風險

搵個會計師、則師、律師簽個Certified Ture落去張A4到搞掂啦

利申 : 會計師

咪撚教人將a3 cert對摺啦
對摺痕位嘅墨易甩
左右摺完個中心點位仲好易穿

係味fg岩岩搵工？
見你咁撚on9都唔會請你啦

其實大學應該出多張a4 size

唔撚應該出A3 size添啦屌
唔通你真係會表起佢咩

唔想比GPA人哋睇，去大學印張testimonial咪可以certify到你嘅學歷

帶A4影印本
同人講話正本太大張
要先再帶俾佢地
基本上都唔會想睇真個張

CU有個紫色筒架喎

三大有一間A4.

拎裝畫果d袋帶出去

佢令我諗起之前暑期工返入境處旅遊證件嗰時，啲家長將仔女出世紙同結婚證書過膠，仲要日日都要有呢啲家長

要拎公事包點裝得落？

唔洗
次次個head都叫人帶埋正本
未見佢拎黎睇
利申 hr intern狗

對摺A4 size

證本

次次都唔理佢淨係帶A4 副本就算 暫時都冇公司唔接受(即使係寫明要正本既公司)
佢真係請果陣想睇番 我咪再後補囉

大佬我果朝仲要番工架 點樣拎住成筒野番工呀

cfa?

自膠睇撚漏 grad

不嬲都請左先比、屌你老母間間都又副本又正本、仲細咩睇cert睇transcript ; 唔請你睇黎把撚

見咁多次工都無帶過大學張cert, 次次都係有offer後補

agger

張cert唔摺得架咩 我果張已經摺到好多痕

agger, 如果因為正副本而唔請你 呢間都係拘泥小事嘅濕鳩公司, 不做也罷

用certified true copy代替正本得唔得？

我都係
摺到馬經咁細 放入褲袋先出門口見工

文盲

同埋大學cert好似無得補發, transcript可以同院校申請直送去相關單位.

正本cert唔好亂咁周圍拎.

不嬲都用Transcript

我都係拎過一次出街咁大把
廢事整花整唔見

利申 A4

300蚊一個

免費㗎喎 拎cert嗰陣俾埋
你無攞 ？

幾年前就免費
舊年無呀